[
        {
        "category": "Random",
            "question": "What colour is the sky?",
        "pil1": "A. BLUE",
        "pil2": "B. WHITE",
        "pil3": "C. BLACK",
        "pil4": "D. GREEN",
            "answers": ["A"],
        "jwb": ["A. BLUE"]
        },
        {
        "category": "Matematika",
            "question": "Berapa banyak huruf dalam Alphabet?",
        "pil1": "A. 26",
        "pil2": "B. 25",
        "pil3": "C. 20",
        "pil4": "D. 30",
            "answers": ["A"],
        "jwb": ["A. 26"]
        },
      {
        "category": "Teknologi",
        "question": "Apa Kepanjangan GUI?",
        "pil1": "A. Gerak Ular Indah",
        "pil2": "B. Graphic Unit Interface",
        "pil3": "C. Graphical User Interface",
        "pil4": "D. Graphics Util Interface",
        "answers": ["C"],
        "jwb": ["C. Graphical User Interface"]
      },
    {
        "category": "Teknologi",
        "question": "Smartphone pertama di dunia",
      "pil1": "A. Samsung",
        "pil2": "B. IBM Simon",
        "pil3": "C. Motorola",
        "pil4": "D. OPPO",
        "answers": ["B"],
        "jwb": ["B. IBM Simon"]},
    {
        "category": "Teknologi",
        "question": "Dukungan untuk Windows 7 berakhir pada tahun",
      "pil1": "A. 2016",
        "pil2": "B. 2020",
        "pil3": "C. 2019",
        "pil4": "D. 2021",
        "answers": ["B"],
        "jwb": ["B. 2020"]},
    {
        "category": "Keuangan",
        "question": "Mata Uang India",
      "pil1": "A. Real",
        "pil2": "B. Dollar",
        "pil3": "C. Peso",
        "pil4": "D. Rupee",
        "answers": ["D"],
        "jwb": ["D. Rupee"]},
    {
        "category": "Random :v",
        "question": "Dimana Claser",
      "pil1": "A. Mati",
        "pil2": "B. Disphere",
        "pil3": "C. I dont know",
        "pil4": "D. Menyamar",
        "answers": ["C"],
        "jwb": ["C. I dont know"]},
    {
        "category": "Anime",
        "question": "Salah satu channel Youtube yang menayangkan anime legal",
      "pil1": "A. Muse Asia",
        "pil2": "B. Crunchyroll",
        "pil3": "C. Otakudesu",
        "pil4": "D. Funimation",
        "answers": ["A"],
        "jwb": ["A. Muse Asia"]},
    {
        "category": "Matematika",
        "question": "1 x 0 + 1 x 0 = ...?",
      "pil1": "A. 2",
        "pil2": "B. 0",
        "pil3": "C. 1",
        "pil4": "D. -1",
        "answers": ["1", "C"],
        "jwb": ["C. 1"]},
    {
        "category": "Discord",
        "question": "Maskot Discord",
      "pil1": "A. Kevin",
        "pil2": "B. Wumpus",
        "pil3": "C. Discordo",
        "pil4": "D. Clyde",
        "answers": ["B","wumpus"],
        "jwb": ["B. Wumpus"]},
    {
        "category": "Teknologi",
        "question": "Aplikasi Pengolah Teks Windows, kecuali",
      "pil1": "A. Microsoft Word",
        "pil2": "B. VS. Code",
        "pil3": "C. Adobe PageMaker",
        "pil4": "D. Google Docs",
        "answers": ["C"],
        "jwb":["C. Adobe PageMaker"]
    }
    ]
